{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158687?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온새미르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 禁煙ポリシーを遵守し、すべての客室内では喫煙が禁止されています。 寝具の清潔のために独自の洗濯室と乾燥室を運営しており、ベッドシートと布団カバーは再利用していません。 15:00以降にチェックインされる場合は、事前にご連絡ください。 保護者を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できません。 チェックアウトの際は、飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別していただき、使用したキッチン用品は洗浄してください。 客室と周辺施設の利用時には施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。 ペットの同伴入室は不可であり、同伴の場合は入室を拒否する場合もありますし、払い戻しはできません。 スパとジェットプールを利用するには予約が必要であり、個別バーベキューは入室後から10時まで利用可能です。 バーベキューの際には炭とグリルを利用し、30,000ウォンの追加料金が現場で決済されます。 バーベキューは屋外で利用でき、雨天時はご利用いただけません。 すべての客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。 駐車はペンションの前の空き地に駐車してください(1台可)。 その他の駐車時は周辺に駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "禁煙ポリシーを遵守し、すべての客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "寝具は再利用していますか？",
            "answer": "寝具の清潔のために独自の洗濯室と乾燥室を運営しており、ベッドシートと布団カバーは再利用していません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間よりも遅く到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "15:00以降にチェックインされる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別していただき、使用したキッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物を紛失または毀損した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時には施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可であり、同伴の場合は入室を拒否する場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールは予約が必要ですか？",
            "answer": "スパとジェットプールを利用するには予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する時間は何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューは入室後から10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際には何を利用しますか？",
            "answer": "バーベキューの際には炭とグリルを利用し、30,000ウォンの追加料金が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは屋外で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは屋外で利用でき、雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "すべての客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンションの前の空き地に駐車してください(1台可)。その他の駐車時は周辺に駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 605
    }
}